Теоретический вопрос

**1.Опишите своими словами как работает цикл forEach.**

     1 ответ : Например  когда певый елемент масива выбирается он присваеваеться переменой цыкла 
     и так при каждой итерации пока не закончится условия
     
     
     -> условия, количество итераций
     
       <-вернутся к условию        
   